陰謀論！！！香港人再次比人出賣

最後當我陰謀論，我今日去政總standby（唔知有冇行動）,我見到立法會防守警力咁少我真係嚇左一跳，你好難唔信三十年來全港最大既維穩組織同政府有聯繫。

其實係少到唔正常

Push

其實歷史不停重覆，連登好多年青第一代（我係前線睇到，我想叫佢哋走）冇經歷過五年前維穩組織點 拖垮一個民眾自發運動，所以我依幾日比人打鬼都不停出post

你一有動手作比糾察捉去比黑警，五年前同再之前一直有好多

推

警察睇穿晒今次和理非比勇武多

唔係，係政府好放心有人幫佢哋捉“鬼”

如果大家有去到政總，你知我講咩防守係少到反常，點解政府咁放心，因為香港有一個三十年來打住民主旗號既維穩組織幫緊手

陰毛論 聽住先

冇證據，可以唔洗理都得，只係我根據過往事例同今日得個桔，警力不尋常地少去推論

唔好咁啦，搵啖飯食啫，呃呃氹氹輕鬆收工啦，你班港豬咪照舊返工，排多幾年喜茶飲就咩事就咩都忘記曬啦